1. Як можна оголосити змінну у Javascript?  
    Оголосити змінну можна через let та const (var не рекомедують застосовувати, важається застарілим)  

2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
    - prompt показує повідомлення та запитує введення тексту від користувача. Повертає надрукований у полі введення текст або null, якщо було натиснуто кнопку «Скасувати» або Esc з клавіатури.
    - confirm показує повідомлення та чекає, доки користувач натисне OK або Скасувати. Повертає true, якщо натиснуто OK, та false, якщо натиснуто кнопку «Скасувати» або Esc з клавіатури.

3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.  
    JavaScript - це мова зі слабкою типізацією, значення можуть бути конвертовані між різними типами автоматично. Це називають неявним перетворенням типів. Зазвичай таке відбувається,коли використовують значення різних типів, на зразок 1 == null, 2/'5', null + new Date().
